點解七警停緊職重有心情結婚生仔？

代表次被告高級督察劉卓毅的資深大律師清洪求情時指，劉2008年於華威大學取得商業與法律學位，翌年加入警隊成為見習督察，去年12月與一空中服務員結婚，妻子已懷孕，預產期是今年7月。清洪又指，案件已拖了很久，明顯對被告及家人造成壓力，而定罪本身已是懲罰，其光明前途已被毀。

打算求情用

一開始又唔撚認罪，求咩情呀

The University of Warwick

警犬＋飛雞。。

7 月 - 10 個月 = 9月中出
未見肚12月要結

我阿哥話警察內部大把人幫佢地籌棋 完全未撚驚過
利申 哥係警察